CLP Summer Intern 2019

有無人下星期二interview?

which dept?

Electrical Eng

想知summer intern學唔學到野？姐係clp會唔會教好多野同比我地接觸唔同嘅real project？

冇識人做過clp summer

下個星期in

in左 唸緊如果有offer要唔要好
因為我報business 個邊

幾時收到interview通知?

This week
Ching報左邊個post?

Summer intern先得嗰三個月，你超主動先學到嘢，所以做好啲識人仲好

可以講下識人有咩用 同要識邊啲人？sorry 我成日聽日講話要識公司嘅人 但未返過intern唔係好了解

識人最緊要係廣，咩dept都識一兩個，咁你有事都知咩人幫到你，唔係叫你刷鞋，係要令人地知道你存在同做緊乜嘢
CLP嘅話好多興趣小組，睇下join唔join到

琴日岩岩in完clp 唔知幾耐先出offer

想加你telegram